人民日報—香港同胞花那麼多錢蓋高鐵又不去乘搭是大傻逼

那有錢

走數狗
你屋企人幾時做化療

香港人煲衲是傻逼